小妹不得不承認中學玩籃波玩具比較charming😞

中學食飯都係睇高佬玩籃波，邊會去足球場果邊睇人著白飯魚追波喎（雖然諗返好熱血）🙄

同埋果陣最趕客係個前峰，入波多果種通常都係唔著衫瘦底婑仔，又靈活又好力，四處遊走推波又快，但偏偏最好睇既呢個身型最輸比玩具boy

所以第日大家有仔想佢識到異性應該叫佢中學玩籃波玩具👍🏻

好多中學都得籃球場

有個出面既足球場用掛？

太遠D女驚曬，不了

如果夠charm紅館都入啦🙄

推